【獨居老人】83歲余慕蓮條氣唔順入院 肺纖維化留醫8日

連登女神